[騎士大換血]我覺得騎士終於行返正路！

尋晚係NBA季中交易截止日，我幫手LIST返騎士嘅交易新聞：

騎士 - 湖人
騎士送出 IT, Frye, 騎士自己嘅2018 draft pick
湖人送出 Clarkson, L.Nance Jr.

騎士 - 熱火
騎士送出 D.Wade
熱火送出 自己嘅second round draft pick

騎士 - 帝王 - 爵士
騎士送出 I.Shumpert, J.Crowder, D.Rose; 得到 G.Hill, R.Hood
帝王送出G.Hill; 得到 I.Shumpert, Joe Johnson.
爵士送出R.Hood; 得到 J.Crowder, D.Rose.

個人見解： 我覺得最對唔住嘅就係D.Rose。但係如果講建隊思路，騎士終於諗清諗楚了，係時候都要揾返啲年輕球員佢提升返啲防守，橫掂同IT都係要磨合，不如直接啲揾過新人來試試水，得返30場，應該都會有起色，值得一搏！歡迎討論。

戰術同防守…

正路咪就係重建

老老實實真係好柒
由上年係到嘈要PG 上年買dwill 唔撚識用
今年買一堆一線尾二線頭球員又係唔撚識用
防守直頭垃圾 波又唔撚練
直接換人 根本唔係球員唔得
成隊波冇防守心態 都係嗰句 依家NBA打黎打去都係嗰幾套戰術
你換防廢 weak side冇shadow/switch back 發夢
你占士又係俾人back door cut冇撚反應 反而轉身屌其他人唔幫

咁george hill係咩玩法

咪又系靠我皇

咁樣換都係搏一搏
不過點都好過呢個自殺陣容

George Hill實用型PG，係年紀大D，Clarkson同Hood都係後生當打，good trade

湖人究竟諗緊乜 好用既送走哂

點撚知it玩到咁
打得柒又放風俾記者
影響士氣

IT真係 個個都期待佢出返黎 點知

Kyrie應該笑緊cavs

好彩走得快

好彩得快 搞到咁東岸conference final都唔知入唔入到

Wade變人球

換完 wade 都話無眼睇 返鄉下退休算

試完唔work 而家肯變都7？
你做人真係好撚堅持呀

D. Rose 被騎當係雞咁

底薪加盟仲要被人拎去trade

TT同JR 最應該要trade走

Clarckson 年薪過千萬，Nance今年到期要續約都應該要1000萬一年，IT其實先600幾萬，到期咪睇續唔續，Frye今年完約即炒。。。湖人就係要清理薪金空間，等今年暑假/出年暑假可以搞大龍鳳！

冇計，類似L.Deng咁囉，冇人要。JR老，TT溢價太高，同騎士TRADE得嘅隊自己都係清理緊薪金，騎士又死都唔會出Nets嘅Draft Pick。所以真係冇計。

James出走先考慮重建，同埋佢都揸住 籃網支簽 冇放手架，個市場今年亦冇弱隊都冇放簽出來換。

我皇下季回家返熱火

d rose真心慘
wade自己要走架

Wade番去熱火仲好 反正熱火都係Playoffs 球隊

打入2輪為目標 好過係騎士到on99 一場得果10分

仲要次次替補出黎同你追分

celtics交易真係好勁
舊人又勁
brown 同tatum又明日之星
hayward傷左個陣都齊腳

其實騎士識用替補架，騎士今年嘅替補火力已經係呢四年來最好嘅。只不過係首發反而又係近四年來最屎咁囉，DWade係替補嘅阿頭來嘅，但係佢明顯同JR不和啦，IT又好似同Love不和，呢啲嘢無辦法，只可以和平分手，唔係球員唔得嘅。

防守都要講基礎架...又矮又老（JR, James，Wade,Kover， Frye），又要傷後生仔（TT, Love前後傷），基礎都冇，畀人爆到7彩。

我當無交易，Love傷咗，當TT唔喺度嘅嗰20幾分鐘，你揸住 IT + JR+ James + Crowder +Green + Wade + Kover + Frye, 你點排陣都係又矮又老。James 唔係唔防守，佢係進攻壓力太大，今年佢場均出手次數已經又去返19+次，出場時間又破頂。

呢樣真，NBA就係生意場，氹你來就講情講義，送你走就一刀兩斷。

原本陣容三分只能靠Love,Kover, James。 Frye時間少，JR極度唔穩定，而家好啲，有Hill同Hood加強返三分火力，就係貴囉。

最撚慘係rose
當初底薪加盟係因為有機會發揮
it復出又肯打後備
然後傷咗嗰排想退休 休息完決定重拾心情復出
結果俾人trade走
我諗打擊都幾大下

Hood 咪又係唔穩定個type

屌佢老母垃圾騎 今年rose去左騎諗住撐下佢 點知半季就trade走佢 食撚屎啦垃圾騎

搞到鬼五馬六，認命算吧啦

爭冠？重建啦

騎狗除左不斷換人
仲識咩野
一個唔掂就換第二個
咁撚樣既球隊文化
食屎喇你

正選
ghill jr lbj lance tt
g hill hood jr lbj tt
2nd
jose clarkson korver green tt?
hood clarkson.clarkson green tt?
排極都係無左替補pg c pf
太多sg 唔知點排

IT 會唔會恨佢恨到入骨

關kyrie咩事？

George Hill JR LBJ Love TT
Clarkson Hood Korver Green Lance 補下位咁

係清唔走JR TT姐，如果LBJ走都唔會太差，有後生仔又留左nets個draft

其實每條TEAM都係不斷換人架啦，你收皮啦。就攞賽爾特人來講，Trade走Pierce+KG, 跟住Rondo, T.Allen, sA.Bradley，奪冠功臣只要合同差唔多到期就個個都可以放走，呢四年來換咗十幾個人，你又點睇啊？

呢個唔係乜嘢球隊文化，只係你偏見姐。

仲有個c嘅，ante zizic 成撚日唔夠腳就recall佢上一隊打，睇lue個7頭都唔會出佢嫁啦，green 同lance應該要輪住打pf 同c係love未出番黎之前

替補pg有機比clarkson 打
如果jr仲有正選 姐係hood 會做sg替補
而clarkson變第6人

但原本來講，三分射手太老，排Frye，JR, Kover 出來追分，佢哋防守方面都同你扣返啲得分返去。

我估計嘅排兵佈陣：

常規首發 Hill + JR + James + Love + TT
替補： J.Green + TT + Hood + Kover + Clarkson + Nance + Osman

照計就Nance 同 Osman會 Share 20 min來上陣。替補好矮，但係勁後生。
成隊波有返啲活力都好，三分都有加強，缺點就係冇乜傳球手，Clarkson同Hood上你都咪使旨意佢哋畀助攻。

Wade自己要走
依家呢堆後備有佢帶住就一流

ROSE

換走哂d前大佬or前大牌球星 係想隊波有番紀律性同積極 之前應該冇人聽lue 講野 而家真係可以lue係真on9 定點

換完jr咪都係正選

都係嗰句 心態
換左個lance jr入黎我唔覺有咩分別
球員定位又唔清唔楚 好似成班落街場打波咁
你仲有 g league team
Warriors同樣係g league 升左好多人上黎用mcadoo(去左76人），looney 今年打得唔錯，Q cook，bazemore，ian clark(去左pelican)等等球員
馬刺一樣
你球隊只係想現成買一班人唔去發展球員 講真 你點買咁多年輕又好用球員
根本冇咁嘅錢 咪只好買啲老嘅球員

hill jc lbj love love。jr唔好再出

睇連登NBA撚評轉會不嬲都係得啖笑
又話勇士、雷霆、火箭一個波實唔夠分
又話Irving正25仔無咗james一無是處
仲有人話大飛儲埋成堆實用工兵一定好撚勁
每次有大轉會一定會上嚟睇下精采分析

都預左IT會走，防守差都唔係問題，全隊都咁差

佢最大問題係佢好撚多嗲
但又未證明到自己，以為自己係大佬咁好多野講

老老實實你唔好對Hood嘅防守有咩期望

守唔到比佢快嘅/容易比人switch/走"luck" off ball 球員經常發生

當然佢仲有得進步

唔係好熟nba d轉會
想問一問既然爵士都係諗住裁走rose
點解騎唔留返佢 要送走佢

抵啦FOJ not one not two丫拿 最後應該到退休都冇冠架啦

我首你老母個發替你老豆本補咩

Hill呢類pg算係聯盟少有唔食球權又交到貨既pg 應該幾夾James 重點係防守>>>>>>>>>it狗 雖然已經31

換左兩件正野比foj
再次証明foj 正仆街
撚到it 同dwade 成隻狗咁
Drose 就抵死啦,為左獎
走去抱自己仇人大腿

屌你老母支那仔
正選後備呀

D wade 選擇去熱火
應該知自己已經退化
相信好快就會退役

再者 IT先出返黎一個月 打過幾多場

可唔可以解釋下 有tt jr ,邊到正路
兩個毒瘤係到 一世都拎唔到冠
珍惜james最後一季騎士啦

jazz還jazz cav還cav
trade都要match番個salary cap 唔係兩隊點trade

終於唔再行老人政策 痛改前非

我屌你老母呀
正選同後備呀
首發 首你老母
替你老母個補呀

屌得好
d死大陸狗真係唔屌唔撚得

因為JC同GH嚟咗之後，佢唔會有出場時間，其實Rose 應該同Altman 有溝通過，同時Dennis Lindsey亦都明白到Rose 應該想去一支有爭冠實力嘅球隊，所以都會打算裁佢。
我覺得都算叫做好嚟好去嫁喇。

賣個告白先，咁巴打你遲啲不如睇我分析啦

最起碼清左it9
打左咁多場 攻守都唔掂

咁樣轉法點贏冠軍？
一唔掂第一樣野就係換人 交易
成隊波又唔用新人 無長遠眼光
真係無腦

猗算撚數啦

賤到

換乜鳩人啊 炒撚左個教練先啦

一想起我個教練比iverson撚到咁都唔想聽佢講野喇

仲諗住睇猗成班有經驗嘅入到playoff會變第二隊波，依家都係算啦

唔通唔轉贏既機率會比依家大？
後生仔成隊嚴格得兩個，Osman同Zizic
Osman近排都出多左，Lue都講左交易截止後佢上場時間重會增加。Zizic之前係TT傷個陣正選都比佢打過，佢根本都未夠料打正賽，所都放左佢落G-League 到練。
依家又多幾個後生仔揸手，個籃網Pick重係到，都唔算無為未來打算啦

由08 Boston開始已經證明唔使有長遠眼光，最緊要球員即戰力勁

所以我成日覺得做騎士迷/占士迷都幾慘
成日有變動又打唔好 防守又差
反而勇士 馬刺迷永遠唔洗擔心太多

今次trade我最傷心rose..為左拎冠先黎騎 轉頭比人踢走埋

今年無咩機啦應該 灰狼 火箭 勇士 綠軍 速龍 仲有唔小隊都幾勁 有排都未到騎

但我個人會一直支持落去 只希望占士肯比多d波後生仔 做返好防守

但勇士同依家嘅Celtics同埋反例子嘅NYK都話咗比你聽，長遠眼光對一支球隊嚟講係幾咁重要

Sor, hupu上得多，用咗大陸terms，下次會注意返。

呢句真，咩抽波仔重建已經好難再做到，
到你花三四年時間練到個核心未來希望，
佢一個唔續約就迫球隊賤trade。
但NBA就係咁，小城球隊駐定難上位。

你嚇鬼呀
你騎換人快過食生菜
季頭同季中都完全唔同
當球員係即食麵
從來唔撚俾時間去培養

其實有LBJ係度仲搵咩得分型PG..........
係就搵個肯打搶分第6人既來

萬一吾皇走都唔會得返一堆老人

Kyrie係乜黎

騎係垂死一搏

條死老野得返4,5年玩
巔峰分分鐘得返1,2年
球星係咁架啦
KOBE咪一撚樣 臨老組F4
根本好多隊都係咁
依家係職業籃球 唔係小學生玩泥沙 唔岩就走 就係咁簡單
情感行先就唔好打波 打飛機啦

呢單野有人睇死有人樂觀，咁又點計先

啱呀it下年三章野
留但培養多幾年就啱哂

換走左6個
FRYE,IMAN,ROSE 坐多過打
IT, CROWDER完全打唔起狀態 唔夾隊波
係得WADE叫打得好

依家一次過砍晒佢 老套講句 5個都係廢既 1個決定左自己走就無計啦
換過第2批
一來LBJ就算走左 都有成班新人 重建
二來LBJ見到隊波有活力 有潛力 分分鐘轉軚

如果LBJ真係肯承諾留隊
騎士GM仲可以玩大D
用個網PICK返黎既新秀+ 得返1年約個3份爛約 (阻住山, JR同TT)
依家仲有咁耐就緊係無人接佢地 下年得返1年 應該會有清cap既球隊肯接

今次trade一定係雙贏
騎士保障左自己隊波 同時保留 留得住LBJ既本錢

最廢既jr唔走有L用？
D roes 真心慘分分鐘又俾人退
之前吹過佢返木狼希望去到可以教班後生仔打波
最應該換走占士
換一班好野返黎仲好

大佬
依家唔係玩積木
又唔去夾下隊波
教練廢又唔搞下佢
下下換幾個生面口入黎唸住一拍即合
你估唔駛時間浸咩

換走隊史最佳 歷史TOP5 真係得連登仔先會講得出口

佢張約有無霸王條款？
佢自由身想佢去同雷霆

it唔係boston個體系 其實根本冇乜用係騎士黎講
除非隊波目標唔係總冠軍啦

James出走騎士之後，騎士pick返來嘅Irving, TT咪培養咗囉，不過Irving走咗啫嘛。Waiters，Bennett，同Wiggins都係Trade走嘅唔計，之後James返來要打造個冠軍陣容咪需要即戰力囉。

攞火箭來講，Harden來咗之後，咪又係學你話斎，當球員係即食麵，佢而家個陣容，得中鋒Capela係自己培養，邊個唔係即插即用？

你估個個都有咁好彩可以自己培個Kobe, Duncan, Curry來攞冠軍咩，大部分球隊想打造冠軍陣容，都係靠交易買賣咋。

講真 kobe連季後賽都入唔到個陣都係佢自己叫trade me咋
湖人都唔會ON9到話走去換走佢啦

何況依家騎狗仲要穩入緊季後賽

Nance場均兩分都有千萬
我都去打NBA啦

成班大陸閪首乜撚野發

歷史上有幾多隊拎到冠軍呀
唔係占士，騎士呢d細城市真係什麼也不是

城市50年首冠+隊史首冠 講真佢唔係要求得太過份 養佢過世都係應份啦
做左三十幾年魚腩 終於遇到個超級巨星

KOBE 講真要去啲未拎過冠既球隊證明自己

8.6+6.8喔，換成TT都逗緊1600萬啦，就算Nance攞半價都800+萬啦。

呀Fred應該就係你口中既第六人
就算唔計Kyrie，騎1.0Mo will都係得分型啦
依家佐治山既定位就應該係以前熱火Mario+老母華既混合，穩定3分+防守，少量組織隊波。
咁當然前提係Lue要識用

which i mean 退休

咁又無30幾年咁誇張
90年代Price個時都勁過。

老老實實 季初換哂人翻來 半季就換撚柒哂
對球員既磨合程度有幾多
湖人F4都打到playoff 發覺唔啱之後先解散啦
Wade 咁好夾James 都trade 走
IT有能力打翻起又換個 G Hill翻來
Wade IT of 兩個值得 trade走？

Wade係自己要回家
IT係騎根本無可能打返係綠軍咁
一黎個波唔係任佢舞，二黎騎D防守 ，所以IT係騎都打左十幾場波，有無邊場真係打得好？

打到playoff先發覺唔啱
依家騎士一早發現唔啱

得一年東決 幾年一輪遊

都話Wade係自己要求走 爬文啦
騎士一直既防守問題先係重點
It無一球守到對面剷入黎
Trade走有乜問題
仲學湖人試水溫 lbj都走人啦

dwill唔撚識用?
咁請問而家dwill係邊隊打緊?
如果29隊都無1隊要佢 係邊個問題

果時騎都有Nance

係,依家nance jr個老豆
掛球衣都有佢份
依家騎主場 有時都會搵佢客串講波

nance jr 都係克里夫蘭出世 , 真.回鄉

好似成日都輸比公牛

就咁帶個波上半場 傳返俾占屎發動進攻
根本教練/占屎 冇俾佢打快/mismatch
screen 完一輪又係交返個波俾嗰幾個 之後企係到做shooter 0走位

占士又贏. 可以話自己一半兄弟都畀人trade走好失望, 所以決定離開騎

nba真係一年柒過一年

占屎要嘅係另一個自己做到得分 又有防守嘅全明星球員
今次又打飛機g hill 點唔痴波又點
算鳩數喇 你0戰術 下下iso 啲人都唔撚識行開 一個係到插花 其他4個企撚哂係到睇表演咁 係等唔知邊個殺入去 就幾條友一齊cut 入去 希望會有人傳俾佢/鳩搶籃板
搶唔到 人哋一打個快 就得返2個人係後場

不如睇下波先啦?

KI同LBJ球權差唔多架咋

根本波都冇睇係到9up
佢發動攻勢個時吾親自幫佢做埋pick 呀
但佢鏟又俾人封 射又唔撚入 成日鏟入去to
佢傷完直頭波都控都唔太穩

攻放唔到貨 防守負分打撚呀

Cleveland今次都算good trade啦
以本身個roster+form
今年first round都唔知過唔過到

有人話用啲allstar換啲二線值得咩
但係我會話其實it不嬲係第六人格
上年係食正boston體系先好啲
今年啲防守弱點即係表露無遺
wade rose嗰啲可以話過咗氣

依家唔係話啲二線一定好過之前咁
但係騎士最需要嘅係變
唔變就場場0防守
唔變就一定唔夠boston gs抽

同埋
始終自己唔係NY LA嗰啲大城市
都唔知幾時先可以遇到下一個James
為多一冠 點到搏盡一鋪

再睇番trade番嚟啲人 都算好駛好用
尤其Larry Nance jr可以補一補內線
望就望隊波可以打番生

湖人靠trade呢兩件有first round pick都抵玩啦

作為馬刺迷，見到騎士咁撚柒，有勁人又唔識用，表示心涼。
相反睇我馬刺，用一班你唔識嘅人都分分鐘打贏你正選。

你真係有睇騎士波？

騎士助攻排第八架，ISO戰術肯定係1 on 1十拿九穩有得分先打啦，Kobe唔打ISO? KD唔打ISO? Harden唔打ISO？
其他四個射三分，唔企喺三分線度等咁點啊？間中都有幫Kover做pick畀佢Catch&Shoot架，你有冇睇過啊？唔拉開，你叫DWade同IT攞條命去鏟籃？

2個都到左頂 又唔係重建重心 換到PICK同接近2千萬空間簽人賺晒啦

圍繞JR TT 建隊咪正路囉

trade 得合理
只係覺得rose 好慘

直頭打劫trade
猗狗爽到

你明就得啦 $$$

當球員condom = 正路

希望占屎退休後 呢隊波永遠沉淪

好期待湖人黎緊暑假會買咩球星返黎

慘條撚
當初抱得團就遇左

做完pick之後？成日就係等某人單打
你唔會見到off ball/weak side做screen 出返黎

love唔撚知係到做乜 korver JR企係到 吾皇直頭企係logo到等個波返去
學你話齋佢鏟唔入 射唔入 點解其他人唔走動？

同一樣問題 唔係d will 但你放iman RJ係同一個位 curry 就shadow 你中間
如果 同一個位係iman/RJ +korver, curry 會唔會shadow你中間？
假設會，你iman/RJ一個screen, korver corner 已起得手
唔會嘅話，weak side 就要幫手 咁原本korver企個位，Iman/RJ 就空鳩哂

食飯訓教打保羅既dwill 都比猗狗講到四線兵😂😂😂

馬刺又出黎扮團體籃球？

咁依家去左邊？
以前幾勁有撚用咩
上年開始就無隊要佢啦

組團先鋒

係佢要抱團,點會冇人要

有占士組團就開始柒啦

唔轉教練都冇咩用

留名睇lbj carry攞亞軍，係東岸亞軍

搏盡一鋪就會車埋個爛網PICK出去啦
家陣擺明係兩手準備
補強下照做但留番一手啦明顯

Champ 唔到有撚用咩

依家無晒KEY PLAYER帶後備陣容
我始終覺得DROSE WADE要留一個
後備JC打無球比WADE帶後備陣容可能保持到季中嘅火力 什至更勁
依家係睇下有無樂透球隊放經驗老將出黎比佢地爭冠 不過真心講騎士今年連東決都未必過到
未必吸引到老將入黎 加上用DW用到PAT屎咁

另外正選比上年弱左 但起碼好過岩岩呢段時期先 普通發揮應該入東決無乜問題
反而覺得放OSMAN做SG可能會唔錯 有身高有心態 Hill Osman James Love TT
呢次交易番黎雖然有少少潛力做工兵但2個都合約年 個CAP未必留得住
變相浪費左IRVING個TRADE
除非可以清走JR同TT 一日唔清左佢地 防守 爆CAP嘅問題都唔會解決到 不過難度好大
其實好想候活入到騎士 雖然以前幾憎佢 不過呢一兩年都睇到佢成熟左
侯活配空間型大前嘅威力 魔術都見識過 所以如果暑假TRADE到番黎就好

今年拎唔拎到冠軍唔緊要 得番最後呢幾年可以睇JAMES
最重要係唔撚好TRADE走 LOVE
FINAL換下新面孔都係一件好事

利申:中學睇JAMES睇到依家

唔講真係唔知。。。原來I.shumpet佢仲喺騎士度

睇下占皇打唔打到當年07年果個態
單騎入final

入到final先講野啦

宜家等於拎kyrie換兩個角色球員

完全認同，真心無性

睇落唔錯但d trade 真係亂咁黎咁
又補唔倒TT JR 依兩個廢位
再加上我皇同lue 都唔多鍾意用後生仔
應該分別唔大

呢兩件負資產你貼埋爛網PICK都未必送得走啦下話

冇一隊贏到公牛囉

根據某d foj fans既理論
隊友打得好係foj既功勞 打得差就係拖foj後腳
總結就係foj完冇問題

收啦 黑刺

呢個陣同唔換有乜分別
最大問題係內線都未解決

成隊騎士替補唔同哂

替你老母冚家剷

後備囉 Sorry

年年都玩組團、即食
玩唔掂就賴隊友廢, 跟住就留低個爛灘子再去第二隊組巨頭, FOJ真係賤種狗黎

咁L多小學雞入來鬧兩句就走，好心就咪衝出來柒啦，唔睇波冇人話你盲架。

大家Enjoy睇波，得閒吹下水咁啫嘛，下下都要去攻擊啲球員，都唔知自己得到啲乜。

上年組倒 3隊咁濟, 輸撚左就講到成班隊友垃圾一樣

Foj球皇提升隊友能力（當隊友打得好既時候）
垃圾隊友拖後腳 foj單天保至尊（當隊友打得差既時候$
總之foj>mj 只係隊友唔生性

無計架，當時榮縮突然發哂風話要走，全聯盟都知你底牌，仲點會有好offer

見到好多傻仔成日話咩trade唔走TT同JR即係冇撚用
究竟知唔知個交易遊戲點玩
兩份垃圾爛約會有人肯接頭？
你當其他隊弱智定慈善機構？
仲有我真心為IT不值
當然利益行頭，比塞trade走都無可口非
但IT上季之所以打到識飛
係因IT係一個需要球權既人而同時塞教練團有以此IT中心去設計戰術
結果上年既塞打成點大家有目共睹
但黎到猗有d咩？
教練團有set過咩比佢？
由上季地上最强175
到而家比人話佢廢變到過街老鼠咁
真係覺得IT好慘

Agger
太多傻仔2K玩上腦
不過真心講句，IT應該永遠去唔番綠軍時期既待遇

換你老豆咩

It一路傷，iman 法拉無咩出，黑毛無溶入，係得wade有實際作用

變概用wade加個late first 換一埋戰力

clarkson好野黎，跟Foj學下野實力可以進一步提升

IT 黎無耐又踢爆唔練波, 之後又話 love 射波
做唔倒我皇 & fds 咪走囉

今季騎完全冇內線、下下15high pick就俾人漫遊上籃、板又冇。IT又俾人地1號位撚狗、你係咁隊三分、long rebound快攻根本冇得守。之前連勝明明俾calderon run offense好高效、輸之後連出場都冇、証明ty lue係傀儡LBJ先係主教。D rose自己+/-上季nyk已經差、只係佢自己覺得仲有貨賣。trade完都未解決內線矮嘅問題、clarkson同hood都要LBJ肯放俾佢地run play先有用。

btw george hill好野黎唔好漠視佢。

慘？無啦啦走去破壞更衣室氣氛 公開話鳩love
有得trade好trade走啦

一直覺得it4比人吹奏得1太勁
根本未去到一線pg 最多只係第六人出黎搶下分

畢竟身型的確輸蝕太多

好用極個兩個都當係綠業球員
移家有個it，起碼叫做有半個球星
湖人係咁，你估佢真係等班新秀自己打起？
一換到球星/具商業價值球員，咩都會trade

塞仲要簽左Monroe
猗條內線點頂

如果換完之後無咩表現
勇士又輕鬆贏一年

下 咩事，佢踢爆騎士球員唔練波？

其實公開的秘密啦 之前已經有人爆料 冇記錯上年開始已經唔練乜濟
因為全隊年紀偏老 要留力養生 以戰養戰

西岸太多變數

連人地點解咁換都唔知就變聲啦

收

唔練波係指無全場既比賽訓練姐
唔係話真係放假既，老將多既球隊避免受傷減少呢D訓練可以理解。
14熱火/以前Showtime湖人都試過比人操到爆，搞到後繼無力。

球迷同死忠係唔會容許球員轉隊 一轉隊就話靠人 就係25仔

一定要好好命係大城市DRAFT中你先可以打得出頭

有邊隊唔係？

湖人同騎士個trade絕對係win-win
騎士提升左後備戰力同年輕化左
湖人清到cap
魔術手今季操盤算好好
敗家仔d蘇州屎清得七七八八
下季揸住60m cap room加波豬同古
前景睇落唔錯

agree
IT 過咗湖人有機會大爆發

抵撚死啦 想TRADE走人地 點知自己搞到咁

我覺得有啲嘢需要澄清一下：

1.Irving喺暑假係佢自己單方面話畀騎士知佢要走，佢有成熟嘅團隊幫佢分析過，出走騎士係最佳選擇，而當時嘅騎士經理Griffin又啱被炒，所以管理層并冇聽從James嘅建議盡力挽留Irving。 當時Irving唔係自由球員，騎士亦係衡量過交易籌碼，先至同Celtics做交易。呢啲可以話係意外，你話點控制呢？今日發生嘅一切都可以話係當日嘅骨牌效應。

2. JR同TT嘅經理人都係Rich Paul, 佢哋嘅大合同都係James幫佢哋爭取返來（某程度上可以話係自己攞來衰）。當時來講TT係冇傷過，又啱用，而JR就係奪冠功臣，一奪冠就大合同奉上，其實當時做決定都無可厚非，人哋合約幾大都好，老細都肯畀錢去保留奪冠陣容（Even而家騎士都係畀緊最貴薪酬）。而家全世界都覺溢價，都冇辦法啦。

3.肯食大合同嘅隊一定，一定，一定係重建期嘅球隊，今年季中係冇乜隊放Draft Pick出來收人，所以大合同球員都冇得Trade。

4.James并未承諾過會留低。騎士都係比較保守，但一定係盡力挽留James。老細瀨過嘢，嗰種滋味佢明嘅。

5. 騎士傳聞係有更衣室問題嘅，搞事嘅人據聞係IT。而且DWade都爆過料話佢哋一班新成員啱入來係不受歡迎嘅，我諗係JR，所以騎士如果唔做交易，係慢性自殺，根本唔團結。

6. Trade走Rose係好冇人情味，但係睇多咗就會慣。大家回想下Trade走Pierce, 唔續約DWade, 夏天畀完大合同跟手季中Trade走B.Griffin……係咪好無奈。

7. 未到最後，都唔知係邊個會笑到最後，騎士而家叫做 有賭未為輸。

睇大家點定義練波啦 不過老將練少d係啱既

FOJ

4.James并未承諾過會留低。騎士都係比較保守，但一定係盡力挽留James。老細瀨過嘢，嗰種滋味佢明嘅。

即刻變東岸包尾

6. Trade走Rose係好冇人情味，但係睇多咗就會慣。大家回想下Trade走Pierce, 唔續約DWade, 夏天畀完大合同跟手季中Trade走B.Griffin……係咪好無奈。

球員自己想轉會就係25 組團 嬴唔到先走 比人燒波衫

隊波要TRADE走你就無人出聲屌

你估個個好似你騎咁
打機咁打
一唔岩
半隊就換

有得出先算啦
湖人九成唔會續佢
後場又有兩隻鐵膽波同唉豬
聽話既就俾佢打第六人刷數據搵主好人家
唔聽話就直頭掟埋一邊守飲水機

如果jazz唔賣人留rose同crowder當二線好似唔錯

Rose 俾人裁左啦

當年MVP 依家俾人土當波踢

直情似重建添啦。
夏季lbj應該走，所以騎士入定貨

其實都幾明顯係重建，唔會係爭冠，睇啲交易就知
由即食球星，唔理一線頭定尾，到依加換啲二線年輕球員
就知cav 自己都準備緊冇lbj嘅日子，仲有個net嘅pick不過價值都係麻麻，得前十內

當陣佢D LAYUP真係痴撚線 爆發力勁到仆街 而家比人當係垃圾咁拎2M仲要炒埋

依家TRADE左個咁既靚陣都叫迫走
有冇睇波?

可能冇班落直接退休

搞臭自己個名去猗抱團
唉

講咁多把撚咩, 你睇猗咪又係睇占士點舞隊波, 其他球員WFC?
我都幾肯定下季占士出走後冇人會再提猗呢隊閪波

傷完之後話唔想再打
到重新振作就俾人trade加炒
慘撚到

鬼叫佢痴埋NBA最賤果隻FOJ度
WADE比人玩撚左兩轉
正仆街

冇辦法，佢傷病史仲厚過字典
邊有球隊想要個人返嚟做文員
就算trade佢返嚟都要就住就住咁俾佢上場
唔係轉個撚頭又傷
一隊波正常上陣嘅球員大概得8-12個
淨低嗰啲多數守飲水機/新仔
垃圾時間上去玩兩手
加上臨近playoff會上場嘅球員可能會更加少
如果trade rose返嚟佢又傷撚埋咁咪碌柒

Lbj JR TT一齊走就最好
全新面貌

好撚心up

等重建？ 我係占士就走先了

Rose

1. 點解其他4個射三分？當你4條友入面可能得2個3分比較好
2. 回以上問題 點解唔cut 條友入去？

你自己睇下warriors playbook 入面經常打嘅低位
之後kd/curry/klay screen 一個cut 返上3分 一個cut 入去 easy 2 pt

你再返睇決賽 唔會跑到戰術出黎
啱 每隊都有iso 但你點樣用一套戰術拎嗰個球員最易iso 得分 同你其他人嘅企位 無球都好重要
但如果你要活係自己世界我都冇辦法 你可以繼續j

細城市既命運

佢唔轉打法好難係nba生存

俾著我都狗衝去塞
Brad Stevens>>>James